「行動，目的，文宣」 缺一不可

依兩日連登最多野關注扑爛舖頭，帶風向，之後先到中學生中槍，印尼女記者，國殤，黑記。
大家不如諗下會唔會錯配左資源，放太多心力落自我審查，咩野到底該做咩係唔該做呢？

特意睇左好多個應唔應該扑爛舖頭既post 希望大家唔好將討論變成互罵, 然後變成互割 希望大家 be humble

首先 標題適用於任何運動, 舉個例
觀塘大遊行 -> 行動
打爆燈柱 -> 其中一個目的 以表達香港既自由受到監控
非無理毀壞公物, 係因為自由受到監控, 政府既詭辯信服唔到群眾因而有是次行動 -> 文宣

到琴日講既藍絲舖頭, 點解有咁多爭議 其實係咪因為三環有野做得不足?
10月2遍地開花, 幫部份商店裝修 -> 行動
抗議黑警對學生開實彈,印尼女記者永久失明遊行 -> 目的
文宣 -> 裝修既原因, 有咩底線 e.g.不傷店員, 不搶劫, 不偷竊等等 (依樣亦可能暫時最缺乏而最需要令所有非同溫層/無上開連登既人緊貼番前線既作為)

開緊post既同時亦見到下面巴打有個非常好既口號
例如 郭嘉巴打
‎紅背景裝修、藍店罷買、黃店懲罰

另外都係度講講, 希望手足唔好淨係識得文宣組做野 文宣組要點點點 希望大家都知道我地每一個人都係文宣組, 文宣不足係我地每一個人既責任 你無設計既sense唔緊要, 最緊要係你有個心, 就算你渣住張白底黑字 都可以成為最強既文宣

黎緊請為印尼女記者發聲, 同埋為記者既專業行一次既感謝遊行 分唔分開兩次遊行就睇下大家想點
印尼女記者同感謝記者既遊行 -> 行動
令外國關注, 甚至由印尼相關機構對香港警察予以制裁->目的
文宣-> 以記者為題, 感謝記者既專業, 即使受到打壓仍不惜堅持為事件揭開真相, 日期, 時間, 地點, 等大家有共識即刻就宣傳

同意請分享

推

再推

Tui ar

Push

Pusshhhg

推多幾次

Pishhh

Pish

【賞罰分明】十月十爆買黃店！！

推呀

輕輕一推